美國黑人在街上高叫著:「BLT! BLT!」

BLT! BLT!
脆過著片既煙肉配埋蜜糖芥末醬
食到扯左旗

可以既Follow埋我IG同FB喇

Instagram:

Facebook:

今日終於食左齊柏林熱狗啦

PR標題狗，拉

PUSH

push

VLT

BLT !BLT!

抵你啲垃圾片冇人睇，仆街標題黨

sorry 拉

拉

我知錯了

煙肉好脆

衝鋒21既十文字 原來有個細佬....

入左去比左個dislike

Sorry 唔好推了

笑死 我覺得個標題改得好好 好搞笑

我已經開左係創意台

好似好正咁搞到我想食